（懷舊撚）真情其實真係好好睇

覺得仲好睇過全盛期嘅開心速遞
嗰陣好似仲未係cctvb
最鍾意睇立新阿靜

時事台狗： 仲睇TVB？

風向大王: 時事台狗： 仲睇TVB？